其實咩人先會比3萬蚊租樓

雙租 自己有樓對沖

幾層樓收緊租嘅人

你問佢地啦

問題佢地係無物業

3萬蚊過夜

租金公司出

Housing allowance?

公司有 housing allowance

搵幾十萬一個月

每個月炒期指期權搵20萬會話你知？

租酒店仲抵玩啦

3萬蚊租既樓一定靚景舒服過買樓
搵到錢租貴樓無問題 分分鐘人地住到三四十歲移民添啦

1.家庭月入十幾萬/ 有千幾萬 cash+
2. 中意投資 覺得賺得快過樓市
3.做唔到按歇

唔好比貧窮限制想象

可能想移民呢廢事買完又賣

樓淡撚

可能我真係窮得滯 想像唔到

租三萬嘅樓要成千萬，要有幾百萬首期裝修，可能未佔澦句
就算僅僅夠俾都可能令你投資清袋

一人搵十雞八雞，兩個加埋十幾廿雞一個月嘅人大把啦
三萬唔算入肉，尤其生左仔想俾個好啲嘅環境小朋友

你去九龍站 , 或者灣仔問下

個邊好多俾緊3萬左右的租客

屌 我哋問你，就乜都知，唔講以為你去佢屋企度，幾時做愛都知但你係唔知點解租樓，你問我哋有撚用咩
你同人咁熟 ，連唔買股票都知，你咪即管問點解唔買囉

千鳩兩三千萬既樓其實唔係到到有得升值
你十幾年買比華利山今日都可以蝕讓

咩人都有

人地可能有錢係外國買左樓放租 又或者搵十幾廿萬一個月 但費事話你知 驚串親你

十萬一個月，但你要使同交稅
最多一個月儲六萬
一年先72萬
就算儲五年都未必買到佢租緊嗰層樓，你講嘅手期只係上車盤根本唔夠有小朋友嘅人住

正解，大部分人都係買樓收租，自己租樓計housing allowance扣稅

樓主咁問得出大概就知佢咩階層😂

咪講左佢地無物業囉
就係知連登個個月入五萬以上
所以問下大家意見

有housing大部分人都咁做

3萬蚊抵租過萬幾兩萬好多

可以周圍住

之前買樓個時同同事傾開，先知佢係租樓派
原因係覺得唔抵買 覺得買層樓挷死自己咁，寧願揸住幾球cash慢慢等
更莫講話而家有錢嘅都想移民啦

同一生活要求，3萬蚊租值嘅樓大約1800萬，1800萬樓首期連印花稅，裝修要1000萬cash!
1000萬cash 買穩定基金年回報6% 一個月有5萬，拎3萬交租仲有兩萬洗吓

人地比得起想方便d, 舒服d

唔似你咁淨係想走去大西北買間豆腐潤做樓奴

其實好普通
我遲啲結咗婚
都係用allowance 同自已唔住嗰層大西北樓收租嘅錢
住大圍或者中環

啲大西北cheap 樓
送癡線鄰居 益下大家

租名校區
兩個加埋搵過十萬
預左會搬走
利伸不是我

收入高但冇乜資產
有家庭根本唔可能儲到好大舊錢
公司有津貼

我一個月1m
3萬 easy啦

因為佢呃你，唔止搵咁少

兩公婆搵十幾廿萬又無小朋友嘅人
死咗又帶唔走

下次幫你問下我租客...

不過據我了解，個老公打份IT, 個老婆做私院RN, 揸benz, 老婆全身名牌。
養兩隻貓

我估可能唔打算生，有錢未洗左佢，反正好過百年之後，益政府。

正解！

大價樓，唔一定要買。

提早享受更高生活質素好過啦。

香港大把十幾萬月租盤 三萬蚊算得咩野

如果你知rental income tax係幾多%，你唔會認為housing扣稅好著數...除非你搵好少錢...又者你層樓租金收入好低...

巴打好直接

其實你理得人姐
比三萬，住到返兩世工都買唔到既樓
比四百萬，住二百尺仲要低層

認真答你 唔care比三萬蚊租樓 因為大把錢

樓主睇到未？

兩公婆每人2-3萬。。。家庭收入得4-6 萬正常黎講根本唔會租3萬既樓

有識人租3-4萬但家庭收入係十幾萬先咁租
仲要有公司津貼

已經有樓既人

大把依D 人。

冇錢比首期咪租囉

而家d樓唔值租，三萬蚊租既樓，買既話應該要兩千萬，租金回報兩至三厘。如果佢地有舊錢用黎投資，又有信心賺多過三厘既話，其實係無需要買層咁貴既樓。同埋買層咁貴既樓，交易費用都唔少，所以其實唔難理解。同埋拎住現金流動性大好多，都唔係無可取之處。

識得有，等個仔升中就全家移民
所以唔買

收緊4萬租

唔係個個都鐘意買樓，流動性低，或者佢地一直唔睇好後市，成日覺得見頂就跌，識人係咁等跌等左好幾年
如果同時間佢舊錢有拎去做其他投資，其實又冇乜野既
冇邊樣投資係最好，只係睇你識唔識玩
識玩既買股票可能仲發過買樓

借錢綁十年 vs 隨時可以走

到你搵到十萬一個月就心雄唔會想買4/500萬樓 會 aim1千萬樓/以上 但係一千幾百萬樓 又係另一個層次

送錢比人洗姐
大把
同買六合彩 賭馬差唔多
都係送錢比人

有自己生意 租住1萬樓下就正路d

大家一個月有幾多支出?

你識佢?

想知
我上師都係咁
兩公婆加埋搵20萬以上
不過一直租樓 冇物業 有兩個仔女都十幾歲
唔敢問佢

連登巴絲fg 50k

買咗除咗1000萬首期仲要每月供36000，不如買1000萬再每月買$36000北美科技股基金

收息得嚟有增長。回報多過投資物業啦！貧窮係限制思想

你確定人地真係每人搵兩三萬都租三萬？
可能人地有其他收入你唔知姐

我有親戚旺區地鋪收租30萬一個月
租客係誠哥
你話呢

自己覺得啱咪得，
又唔係問人攞。

人地有物業都唔會同你講啦？
點解要話俾你知？

俾個機會你問佢借錢？

我租2萬幾, 一個人住.

因為某d事要搬出去, 又未夠錢比首期, 咪租住先囉.

租3萬個d人, 可能搞大左個肚迫住要結婚, 又未夠錢比首期, 咪租住先慢慢儲錢, 然後期待樓住會下跌

咪就係因為儲唔到囉
每人既生活唔同
唔好將自己所謂既正常諗法套落人地到

公司有HOUSING

傻鳩先住大西北
番工番港島嘅話 你啲時間先係最值錢

然後..？

屌得好 樓主都on9 根本係貧窮限制左想像力

理撚得人啫
要我住大西北我寧願租樓

大把人過十萬租山頂南區，多數都係鬼佬同埋公司數

大家一個月有幾多支出?

其實你諗唔到你因為你窮 你廢

仲要覺得人on9
其實人地都當樓主傻仔

年回報6%有咩例子

對一啲叻人黎講 係無咁追求安全感
係咪好事就唔知lu

你咁諗因為你窮

亦都係 你咁諗所以你窮

大家咁話啦

醫生囉
醫生咪有3萬租金津貼

唔可以咁計
例如係日本 美國果度搵個IT或高技術人員黎香港坐陣
唔通公司會將D錢投資落去買樓?
而且公司又好果個技術人都好 大家都諗緊短期就最好
業績好當然更好啦 咁又點會洗幾百萬HKD去買樓住

識人係咁，月入十幾萬，租樓。
有外國護照，搵夠或隨時有變就走。

housing allowance好多時你唔租樓都照比

穩定基金年回報6%
求介紹

係啊
寧願住大西北300呎都夾硬要買垃圾

大西北浪費你人三份一時間坐車出城
揸車都塞到仆街
用錢買時間 有咩問題

其實係社會實驗黎

想睇下比你知道左之後 要幾耐你先會上連登開POST問

識人個個月收8萬贍養費

恒指50年APR都有11厘啦，抵你地成世做窮人

# 恆基兆業已經有六釐

樓市上升，地產股咪又係升

四叔大把農地

我講緊樓主